(grammar高手入)作左篇英文,求意見 (2)

上集:

我深信百屌可成材 ,所以繼續作文,希望大家幫下手執grammar 同埋點可以改靚仔d

A recent survey shows that many Hong Kong Citizens get information about sex though browsing the adult websites and some adult forums.
Many of them even get the wrong concepts form internet and impart to peer. This generates some serious social issues like unmarried pregnancies, sexual harassment and prostitution.

When we flip over the newspaper, it is not hard to spot these problem to hit the headlines. Moreover, the convicts of sexual conviction are getting younger and younger, it reflect the problem is getting deteriorating.

To redress this problem, I think sexual education must include in our content of the textbooks, and it should start from primary school. Make sure all the youngsters have the right concepts. Last but not least, not only the contraception, romance should be covered, but also the issues of homosexuality, sexual preferences. Teachers should go thought them one by one without shame.

今次短咁多輕輕力幫你望一望

你自己睇多一次先啦

都係望頭一段算，睇左幾句錯得太多。。有啲仲要係串錯字
A recent survey shows that many Hong Kong citizens get information about sex through browsing the adult websites and some adult forums.
Many of them even get the wrong concepts from internet and impart to peer. This generates some serious social issues like unmarried pregnancies, sexual harassment and prostitution [你咁講會俾雞蟲鬧 ].

轉做斜體嘅字係用字可以用得好啲，紅字錯串法。今次grammar比上次係好左，剩係睇左頭一段btw.

adult website聽落有啲怪怪地，rumr啱google過真係會咁用雖然，但係我覺得用pornographic取代adult會貼切啲。
even get the wrong concept聽落好無水準，可以改轉many of them were misled by the information provided on the internet which also influenced their peer when the information is passed on.
generate聽落怪怪地，tense都錯左，因為issue已經形成左，應該用perfect tense會比較適合，has cause/has developed
唔會講 unmarried pregnancy, 應該用premaritial pregnancy.

外加佔中判決感想 ( 好難寫 )

Many western media decrying the jail for Occupy trio is the evidence of mainland government’s treats to the rule of law. On the other hand, many local citizens describe as “deplorable” of the sentence.
Some of us may even think the court is effectively cooperating with the executive branch to root out dissent.

I would rather believe cooperation is not existing between our government (or even the mainland’s government) and the courts. Instead, I still believe our judiciary remains fiercely independent, and meanwhile it can still prevent our civil liberty and personal safety from being compromised.

However, we need to think back over why the related bureau would decide to appeal against the non-custodial sentence. Either they think the sentence for trio by a lower court was clearly wrong or they want to use a contemptible way to maintain social order and public safety.

你要改晒去

求求你

好彩無串你無proofread啫，自己睇返又串錯左隻字lol

試下唔好查字典
唔識就用其他句型同易d字
感覺好凌亂
似point 多過似一篇文章

諗到咩就寫咩only ,係唔太似文,反而當句子咁比你地執grammar

冇人嘅

冗長到……

充字數嘅最佳代表

仲有冇高手

A recent survey shows that many Hong Kong Citizens get(received) information about sex though browsing the adult websites and some adult forums.
Many of them even get the wrong concepts form internet and impart to peer. This (may) generates(bring about/cause) some serious social issues like unmarried pregnancies, sexual harassment and prostitution.

When we flip over the newspaper, it is not hard to spot these problem to hit the headlines. Moreover, the convicts of sexual conviction (the convicts of conviction, 想點, 不如話, convicted sex offenders) are getting younger and younger, it reflect the problem is getting deteriorating.

To redress this problem, I think sexual(sex) education must(shall be included) include in our content of the textbooks, and it should start from primary school. Make sure all the youngsters have the right concepts. Last but not least, not only the contraception, romance should be covered, but also the issues of homosexuality, sexual preferences. Teachers should go thought them one by one without shame.

grammar唔想睇了

vocab用得差

用字精準D好

many of them were misled (miseducated) by the information provided (available) on the internet which also influenced their peer when the information is passed on (disseminated)